坑口文曲里連儂牆比籃絲搞

幾個紋身佬貼哂一d藍絲紙 由於我得一個人 唔敢去屌佢地 對唔住

唔緊要 撕一貼十 最重要你無事

唔洗自負